深水埗車 3仔$58

路過見到，有師兄做到請出招。

經過做乜唔問埋